明明並非夏季 但我竟會覺得熱

仲係短衫短褲出街

呼吸到南美的暑氣

標題有聲嘅

聽到重低音

點解過咗中秋仲係咁熱